Dream a little dream (COVER)

細佬我第一次錄英文歌
畀啲意見

唔撐本土?拉

整緊銀河修理員